dllm又話去元朗

另有公務 未能出席

放人飛機

push

真係垃圾柒婆

柒婆敗走